法國：一個大話令一個人被斬首；香港：一個忠誠本土口號令７５０萬人冇假普選，一個忠誠本土山埃令７０００人死傷

如題

即係點